俾疑似五毛影咗相點算好？

Um......我啱啱發夢夢遊去咗兆西撚狗
有份嗌口號，趁我唔覺意有個戴眼鏡嘅肥呀叔影咗相定唔知拍咗片，有熱心嘅街坊幫我屌走咗個呀叔，感動
如果我俾人清算嘅話大家記住幫我保釋
另外，P牌仔想問下有咩應變方法？

感謝😭😭😭😭

推1

推2

推3

推4

推5

冇事嘅，我71，85，831都俾人影過相，純粹可以用黎起底，唔洗驚

推6

p牌推唔到post的你有冇野遮面先?有冇明顯發夢既特徵
其實一路都有人影相，但係好似冇聽過有consequence
暫時放心先啦

[知己知彼]我地開始有收成

啱啱放工就落嚟支援啦😂乜都冇戴😭😭

咁就算影左你樣都冇用啦，唔通sd你個樣去狗到叫佢地拉咩